一人一信，投訴《東張西望》

節目內容極度嚴重偏頗，不斷抹黑呼籲抵制cctvb人士，沒有任何反對意見，有抹黑相關人士、公器私用、報道失實之嫌。

執7咗佢

未審先判

班主持好黃

Patrick sir藍架

邊度睇

啲主持咁鐘意偷食

條友ig有出post暗示721
不過佢黃唔黃我唔想理 反正tvb藍到仆街

佢有講咩「傳媒應該要有適當嘅審查」

咁就叫藍?